Требования:

1. Реализовать builder для класса WeatherInfo & метод toString

2. Реализовать класс WeatherProvider, который запрашивает информацию о погоде из интернета

3. Реализовать потокобезопасный кеш WeatherCache, который позволяет получить актуальную информацио о погоде.
   Информация считается актуальной в течение 5 минут после загрузки из интернета.
   
Конструкторы:

public WeatherCache(WeatherProvider weatherProvider);
   
Критерии приемки:

1. Класс WeatherCache должен быть протестирован через unit тесты.
   Тестировать нужно с использованием моков класса WeatherProvider.
   
   Необходимо протестировать 4 сценария:
   
    - позитивный сценарий: Кеш пустой, происходит загрузка новой информации по погоде из интернета. 
    
	- получение актуальной информации по погоде из кеша: Кеш содержит актуальную информацию. Запрос в интернет не должен выполняться
    
    - кеш содержит НЕактуальную информацию. Кеш содержит НЕактальную информацию, происходит загрузка новой информации по погоде из интернета. 
    
	- запрос информации по не существующему городу (Например, по городу 'qwerty'). Происходит попытка загрузки информации по несуществующему городу, которая возвращает null. 

2. Для организации синхронизированного доступа использовать ключевое слово synchronized.
   Запрещено использовать Collections.synchronized.....
   
3. Для загрузки данных из интернета пользоваться только Spring Rest Template
	
4. Создать ПР из ветки feature/WeatherCacheImpl в ветку master

5. Структуру WeatherInfo, WeatherProvider, WeatherCache менять запрещено